原來李小龍當初咁勤力練功係因為⋯⋯

返工做補習
對對吓小四中文練習發現

試用兩個例子說明點解李小龍咁用功練功？

𡃁仔果然係有前途

唔係呀麻

係鬼說明勤力練功嘅原因
樓主你咁嘅中文程度，小學生嘅閱讀理解都睇錯題目，難保你唔會答錯

咁認真做乜
啲靚仔咁可愛咪笑下囉
會唔會係你理解錯

我覺得樓主都好可愛，咪笑吓囉

點解李小龍打壞人之前要有牀上戲？

因為處男係唔可以死

巴打

多謝 我都覺我好可愛

我朝江猛龍 你邊位呀

山東處男

係題目唔係問李小龍勤力練功的原因
而係叫你用兩個例子去show李小龍有幾努力

咁唔上床仲勁抽啦

有樓主呢個補習老師 條𡃁仔真係三生有幸

明明叫你搵2個經過
樓主就話係搵原因
勸樓主你轉行

其實書名號係咪最冇用嘅標點符號，小學之後基本上冇再接觸過

會唔會係你理解錯
樓主話係努力練嘅原因
但係圈入面嘅笑點係努力練嘅例子喎

可唔可以focus返去重點
打錯字sorry囉 得罪你地班連登仔
想開心share吓都唔得

我都覺得其實

係

樓豬閱讀理解水平仲差過小學生
條問題同標題無關 問題唔係問原因，你無啦啦自己加個「點解」落去

咩打錯字
明明連邏輯都錯埋
唔怪得啲學生越黎越豬兜